2015：港股「大時代」上落8千點

考古從來都是重要的

2015 “港股復活節假後踏入「大時代」，每日千億元成交為四月份「新常態」，當中十六個交易日成交更高逾二千億元，其中四月九日港股總成交創下2,939億元的歷史新高；恒指於四月廿七日見今年新高28,588點，國指於滬深股市「瘋牛」帶動下，五月廿六日始見頂，高見14,962點，並帶動港股市值同日創下31.2238萬億元歷史新高。

可惜好景不常，中央自六月中開始積極股市「去槓桿」，加上內地連環減息，經濟依然無起色，環球通縮及經濟衰退憂慮觸發全球「大冧市」，七、八月份中港股市更陷入「股災」，其中七月八日恒指一度暴瀉2,138點，打破○八年一月廿二日全日狠插2,061點的歷史最高紀錄。”

2008 傳推出股票直通車
2015 放寬海外投資者限額
2020 跨境理財通

阿寶希望今次唔駛出動

15果次
無記錯 同今次一樣 由中共帶動
中共係度造勢
話經濟牛 改革"牛"

但經濟面轉差
特別習近平極左傾向出現
再加上國進民退路線
經濟面無法支撐

同埋肖建華班友趁機搞金融政變
習近平派公安部副局長坐陣上海交易所

好快就跌到陷家鏟
果次大升市被人形容為割韭菜的典型

起碼經濟面上同14年係一樣
仲要更加惡劣
李克強幾次講野內容於就知

你無記錯

所以，就咁睇應該仲有一浸升

之後就你諗你

人類總是犯同樣的錯誤

音樂椅未完，賺錢至上

美股會唔會咁？

聯儲局入市買股？諗起都發發

TSLA TSLA TSLA

睇下到時邊個冇"登"坐

手快有手慢冇喇喂

仲有一段短時間玩

賺頭蝕尾都係賺
驚就買少少8月long put

用put護住上好過

美佬嗰1萬億美仔嚟喇喎

講閪咩
講咁多，你預到幾時會跌咩?